# Exam 2

Написати, використовуючи принципи ООП, консольну програму для ведення домашньої бухгалтерії.

Необхідно передбачити приблизно такий набір класів для внутрішнього представлення об'єктів:

- `Person`
- `Wallet`
- `Transaction`
    * `Income`
    * `Outcome`

Програма повинна надавати командний інтерфейс такого типу:

- `h` або `?` - вивести список команд з прикладами
- `+p John Doe` - додати людину
- `lp` - вивести список людей з їх порядковими номерами
- `-p 1` - видалити людину з вказаним номером
- `sp 1` - вибрати людину з вказаним номером (подальші транзакції будуть записуватися від відповідного імені)
- `+w Personal` - додати гаманець
- `lw` - вивести список гаманців з номерами і залишками
- `-w 1` - видалити вказаний гаманець разом з усіма прив'язаними транзакціями
- `+i:1 100` - додати `Income` транзакцію з суммою 100 у гаманець 1 і показати залишок
- `-i:1 100` - додати `Outcome` транзакцію з суммою 100 у гаманець 1 і показати залишок
- `last:1` - вивести останні 10 транзакцій з сумами і датами по відповідному гаманцю, а також залишок по ньому
- `last` - аналогічно, але для всіх гаманців один за одним
- `q` - вихід з програми

Після кожної команди програма повинна синхонізувати записати дані свого поточного стану у файл `transactions.json` у поточній папці. При повторному запуску програми, вона повинна вміти читати ці дані і ініціалізувати власний стан.

Необхідно написати юніт-тести (окемий файл `tests.py`) для автоматизованого тестування ключових компонентів програми.
